毒愈讀，愈讀愈，遇愈毒

毒愈讀，愈讀愈，遇愈毒
請對下聯

你個上聯都唔知講緊乜春

屌你老 老母閪 死臭閪

浪費左人生寶貴3秒

戇撚鳩